頭先個現象好似係電壓驟降

個現象好似係叫
電壓驟降
小小科普一下

希望電人可以出黎確認下
咩全港大停電呢d唔確切既字眼可免則免啦唔該

推

好撚戇鳩
同盲搶鹽冇乜分別

推下行動post好過啦

825 荃葵青遊行

如果全港同時一齊開冷氣...